強烈要求特區政府下半旗向李偲嫣致哀

直頭應該將每年12月16號定為假期
紀念呢個大日子

老衲最撚開心

舉腳贊成
永遠懷念

仲要追封大紫荊勳章

烈士，要國葬

衲dee係咪代表所有雞蟲dur半旗向私煙致哀呀

你唔撚好叫建興班呀叔下半旗😂？